個個都想移民 香港會唔會變成另一個底特律

預言：
1. 香港將會變成另一個底特律
2.好多人走之前借盡中資銀行錢帶走
3. 股樓大跌
4. 中美開戰
5. 美國贏，香港人好似猶太人咁返耶路撒冷建國
6. 重建香港

2.好橋

澳洲都出visa俾香港人

學澳洲嘅中國留學生

你唔還未搵收數佬搞你屋企囉

香港會變成一個軍港

姐係點

今日騰訊破晒$500
樓市繼續升
人仔匯價回穩
登左咁融支爆不但唔爆
而且越升越有
最慘只係小市民

武力攻台重要據點

攻台就梗係福建省啦,香港係用嚟守南海嘅.